終於知道中國講左幾十年既武統台灣係咩

原來個武字係指武漢肺炎